天水圍咁早就清埸，其他區是否要有進一步行動？

百花齊放，但係企定定等人打無用

一定做d嘢俾壓力克警，無限圍魏救趙

推

霸路又好，圍狗屋又好。

天水圍手足俾人射緊

人地舉埋黑旗，呼籲各區積極採取行動。